請問點樣可以喺個post度顯示圖片

例如有人放條link出嚟係google.com.jpg，而唔係用圖片模式。
之前係可以直接禁一下條link，直接show到張圖喺個post入面。
宜家要要另開新頁面先睇到。
請問點樣set

繼續推先

有無人知

設定 -> 自動顯示圖片

多謝回覆
不過都唔得
用緊舊登個app又得喎，點解會咁樣

再推
即係就算bam圖都想直接顯示

其實係咪我講得唔清唔楚？

人地post link咪會開左新頁
Post image咪就咁睇到

轉換並載入所有圖片連接？

之前係人地post link 最尾係.jpg，一㩒就會喺個post顯示，宜家係會開新分頁，多謝回覆

唔知點解剔左都得條link，無圖顯示
多謝回覆

再推

設定圖片模式包含link，之後一禁圖片模式就可以睇晒普通圖同bam圖

就係之前得，唔知更新左邊個版本就唔得
我用 u ultra